幾時有返一鍵下載呢個制

印象中好似有呢個制啵

另外ios 回post打完字加運登表情有時幫我del晒啲字
又要再打過
已經發生過兩次

version
10.3.2